你真係好撚冇用

對唔住

廢柴，食塞米，扮曬蟹嘅屎忽鬼

不哭不哭 痛痛飛走嚕

以為XX黎

❌狗

成日見, 無聊SEARCH下先知咩黎

我也對不起

dllm

我係